今年澳門大賽車最大的花生？

留言區有好多相反證供

李支賤

是但啦.
疫情仲搞到都算係咁
你睇日本奧運都唔知搞唔搞到

是但啦.
共產治港仲未滅絕香港人都算係咁
你睇新疆入曬再教育營啦

日本應該會夾硬搞